成班廢中廢老係巴士上層唔肯走

逢星期日比較多人出街又係嘅老友記出動嘅時候，成班廢中廢老賴死唔走逐排眼望望搏有關愛座

下站就落山長命斜，準備睇人肉保齡球

上車嗰陣係咪咁 ?

以前上層企人巴士佬唔開車架喎

笑撚左成朝

可能下層滿人呢

而家都係

下層企滿哂就出個滿座唔再上人

係咪得我係咁諗

阻尻住哂，全車人陪佢停車等